VOX: China is erasing its border with Hong Kong

支那一早想香港死好耐
但成日覺得自己管得好過英國

二奶仔一定要死